全世界同我記撚住星火電話 64-616-642

寫喺手又好 背咗佢又好
總之全世界同我記住星火電話

唔好信任何一隻警犬同你講嘅嘢 尤其係扮撚曬fd嗰啲 同埋律師嚟之前記得一句嘢：我冇嘢講！！

64 616 64 2

置頂

舊個個用唔到？

唔知呢

98190979
64616642

推曬兩個

推

唔知舊number仲用唔用到

沒有暴徒，只有暴政

推推

PISH

仲適用嗎？